[超令, 超多圖] Seolhyun, Seohyun, Sohyun

Seolhyun

Seohyun

Sohyun

另一個sohyun

仲有人記得佢

第一個中意既kpop女星🙈

愛情廣播 ，當時第一眼睇覺得佢好唔順眼 ，硬係覺得佢包包面好肥 ，後來睇耐左先順眼翻

冇金秀賢

覺得雪泫以前有小小肥靚D

以前qq但宜家索d😆

鄭秀妍我就識🤣

4minute昭賢喎

係牙😄

多謝

之前睇4minute有個有喪屍既mv就覺得呢個妹子特別萌= =

雪炫寶寶

徐賢女神

超可愛

清覺得佛利民去左邊

聽講佢比女神拒絕左之後傷心得滯冇心機上連登🙈

😆